[工作用]有咩拖拉箱好用？

Pelican就最經典㗎啦，如果等到感恩節特價會考慮。但除咗Pelican大家仲有無其他防手防撞嘅安全箱介紹

我自己就啱啱揾咗陣，萬得福 (Wonderful)同萬得保/安保得又如何呢？定仲有其他好用代替品

中國的會...

除咗Pelican，仲有HPRC, Portabrace, Nanuk...

我自己用Pelican 1510

trekpak好用，好想換
不過香港好似無淨賣1510 size嘅trekpak膽
官網買又貴

你另外介紹嗰三款：HPRC, Portabrace, Nanuk

個價同Pelican無咩分別喎

Sorry囉
咁你夾幾個人上B&H訂share運費啦

唔使Sorry，閒錢唔多睇吓要儲定有其他代替品啫。你係Case Only再另外自己買Trepack定點

B&H買1514/1535都好平啫

我係1514, 後加1519
近排先換Trekpak

如果真係開工搵食
pelican 真係基本

我見鴨記賣啲大陸箱都賣到好q貴

對我嚟講，窮記都唔太平

就算B&H你搵唔到人夾，一個1514連運費都只係$2008
一個大陸箱窮記都$1200

2k其實基本

係 如果用Trekpak又貴多1k
你用咩箱？

嘩，Trekpak咁貴㗎